[尋人］31/10 海洋公園深海怨靈講解嘅男staff

見到隔離Po 鼓起勇氣都開個

10月31號 夜晚10點幾做緊深海怨靈
入場前講解規則嘅男staff
同你對望咗一陣
想講你好靚仔

求ig
求全能既連登仔幫下手

你重衰撚過隔籬post
圖都無張學人開post

你係咪嗰個暗瘡大肥婆 ？

唔係

想識佢？佢基架喎
認真